太古拉左一個人

推啊

屌佢老母,臨上車都要拉一件

又係假撤，然後突然回馬槍

啲人影乜撚野姐

蠢仔 屌完就好走啦

不割but on9

暴警推緊

都講過好多次唔好追狗DIU
撤退時係最危險

佢臨有救兵就拉一件

硬係中伏

其實出左狗鐵就唔應該追我覺得 班狗一會合即刻亂拉

而家架巴士前後比人圍住曬

一定告唔入

明顯又係玩48小時

黑警

又係1隻狗發癲 其他狗即刻上前1齊做低手足

撚狗四眼仔快d走喇

成日狗撒就追住屌

仲要係太古中產區，
一開TG就得罪哂所有中產

佢撤唔好咁近屌

狗女衝前 個個諗住走

告你暴動，燒你錢

而家又辣着街坊好多人圍住班畜生

真拉一件...

push

好撚多人係要追住屌攞埋尾彩
唔明為乜
最後俾人拉咗又要扮死狗

最慘係就算你哋人多又唔敢反擊
班狗就算得10隻8隻一沖上嚟成班就驚死咁走
咁你明知個結果係咁點解仲要追？

太古要人

全部狗蒙撚哂面 有冇咁撚驚

禁架旅旅巴死火制， 熱撚死佢

引你圍 再拉更多人

無限LOOP 狗招

D狗呢世都唔會明，
點解抗爭方有咁多物資，

以前中產社交圈，
吹水傾計係講買錶，買袋，去歐洲旅行
而家？係留低D錢黎助養小朋友

點解？就係你地得罪哂班中產

講到口臭，窮學生，手足，有需要真係要搵support

diu狗明明係發洩 又明知啲狗係癲嘅分分鐘畀人捉
都仲係要屌
你話場運動可以點贏呀

唔會的，去到今時今日已經歸曬邊，就算佢開tg， 藍絲都會覺得冇你班友佢就唔會放tg啦

cls用65座旅遊巴，諗住拉大量？

推

兩極化

頂仲追住鬧
散啦

班狗好撚驚跑住走

要人是沒有用的 一係就直接魔法師開打 街坊散啦 魔警唔會比面

睇得出 佢地唔夠膽再發難拉人

頭先無裝無增援就可以屌姐
人地增援到仲屌真係玩死自己，我知咁講好冷氣。
但如果想打頭先mtr上緊電梯個陣扯低一件、高位踩一個等後面個d全部仆街都好啊。
唔好晚晚都比佢地用同一招呃到，我地唔可以再少任何一個手足啦。
要打就快，唔打就屌一陣好啦

癡撚線,班狗驚到

又出事

想問點解

太古中產集中地開一槍都唔掂

架己士禁左死火制?

今日暴乜街坊好撚多捉黎靠嚇玩你48

仲以為禁左TIM

d街坊實唔比佢地走架,難得有得鬧下

琴日田心果班咪醒囉離勁遠屌 上樓屌 一個都拉唔到

有冇片

佢地以為自己好撚醒 拉一個打一個

結果全香港 十八區 全部CONNECT

過一陣應該有人cut我都係睇立場

暴乜撚

完

見唔到好撚驚跑住走

出黎呀

人多
又係四散

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

有錢係唔同啲，班癲狗唔敢咬人之餘仲要跑住走

痴撚線
鳩拉無痛苦
完全無人可以制止到班冚家剷

恐怖分子擄走咗一名市民

跑住上大巴 走得咁急

咁都算

搞到我開心左下

話明快閃 有狗就走啦

推呀

個啊

新招 扮撤退突然衝前捉人 on9

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

太古放蛋